## Общая информация

Производная функции из условия это φ = r - 2rx. Графики представлены парами: поведение итерационной последовательности в зависимости от количества итераций и непосредственный "путь" итерационной последовательности к корню.  
График пути выглядит следующим образом: оранжевой линией обозначена прямая y = x, а синей -- y = φ(x). Это соответствует нашему способу поиска корня: у нас равенство вида x\_(i+1) = φ(x\_i). Зелёным цветом нарисован сам путь итерационной последовательности.   
Как видно по графикам, при 0 < r < 1 итерационная последовательнсть сходится к 0, а при 1 < r < 3 сходится к ненулевому корню.  
 Поведение итерационной последовательности зависит от знака производной в окрестности корня: При положительном знаке (1 < r < 2) последовательность сходится монотонно -- на графиках пути последовательности видна лесенка. При отрицательном знаке (2 < r < 3) последовательность сходится колебательно -- на графиках пути нарисована спиралька.  

График в Convergence\_threorem.ipynb иллюстрирует действие теоремы о сходимости при различных r. Жёлтым цветом закрашена область, где |φ'| < 1. Зелёным цветом изображён корень x = 0, а фиолетовым -- 1 - 1/r. Теорема о сходимости даёт понять, что при r < 1 итерационная последовательность будет сходиться к первому корню, а при r > 1 -- ко второму. При r > 3 теорема о сходимости перестаёт работать, так как оба корня не принадлежат промежутку, требуемому в теореме.  
